冠軍冇人Like？雷莊𠒇直播挑機寸網友

新鮮出爐港姐雙料冠軍雷莊𠒇打破魔咒，試戴完后冠之後尋日即拎埋冠軍，風頭一時無兩，不過網上反應兩極，當中更有網友直指佢唔應該攞冠軍，隨即又有報道指佢有個富爸爸同牙醫男友等大起底。性格自由奔放嘅佢似乎就被網友留言等影響，今日竟然喺社交網開直播，逐點反擊負評，仲全程用英文直播，大晒流利雞腸。

插網友唔聰明

直播中，雷莊𠒇一開始就已經講到明佢有嘢想為自己發聲，話知道外間有好多人都唔撐佢拎冠軍，佢都好尊重唔同人嘅意見：「不過講真，其實我唔係好Care（負評），一個人係要愛自己，我就好知道自己價值喺邊。」之後佢又提到有富爸爸嘅報道，佢又大插網友可能唔係太聰明，竟然會相信媒體嘅報道。

開聲叫負評網友收口

雷莊𠒇續指為憎佢、同佢啲粉絲起罵戰嘅人感到傷心：「首先要多謝撐我嘅人，不過我真係覺得挑起罵戰嘅人好Sad，對佢哋好失望…佢哋話我好醜樣，I Don't Care！佢哋淨係睇到我個樣，佢哋都唔知我個人係點。我依家開Live唔係為自己辯護，我只係希望大家都可以同我一樣咁堅強、有自信，大家可以停止攻擊性留言。你哋可以繼續講你哋想講嘅嘢，不過我唔識睇中文㗎，我係唔會浪費時間去翻譯……你哋唔滿意呢個賽果嘅人，唔通你想我放棄個后冠？我依家唔會咁做囉，我只會花時間去理我嘅支持者，我唔係要全部人都鍾意我，如果係咁我都好冇自信啫…之後我會繼續做自己，我唔會改變去討好其他人！」佢仲講到明會再喺big big channel度用中文講多次呢番說話添！

呢句係咪代表認左自己係好樣衰

又同bigbigchannel 賣廣告

本身已經唔係好想知

仲要用呢D垃圾渠道宣傳

咁大間上市公司好撚心啦

蓋清你會揀幾號

樣衰學咩人選港姐，猿人

炎上商法乙

中文都講唔好點代表到香港呀
I am just stating the fact that you look ugly not attacking you ok?

呢條垃圾猿人真係笑死人
d對答十足欣宜

唔care又講咁多

唔知點解睇段字都覺得有聲

依加選港姐喎 起碼都要係靚過Average呀
如果講人品唔撚講樣，大撚把人好過妳啦咁，洗撚揀妳咩

比佢含一含 包皮都唔洗要

no offense咪得囉，attacking you...

not well-educated

i am well educated and i go to school by bus

9唔搭8 港組篇

點解...明明講緊廣東話.....
但小編聽完都係唔知聽咗d乜?....
係咪真係訓練過??

呢條好笑, 訪問出爐港姐
一個變印度, 一個完全唔識講嘢咁